MOC : 
Source : [[Macron pleine chasse]]
Date : 2023-04-15
***

## Résumé
Ancien anglais utilisait alphabet runique

Macron = accent plat comme dans Kyoto pour dire que c'est une voyelle longue 
Transcription moderne utilise les Macron pour différencier les sons. Y'a plein de types de Macron en fonction des tons par exemple. 

## Référence

## Liens 
[[Emmanuel Macron]]